其實進巨同香港差唔多

藍絲=收容區內艾人
戰士=雨傘後考入去做狗
香港警察=馬萊兵
中共=馬萊
黃絲=未諗到

想睇香港人既地鳴攬炒會係咩招數

---------------
香港獨立 唯一出路

616二百萬人地鳴

Facebook洗地組正式成立！

地鳴係必勝，自己冇損失

睇過來自新世界未
最似一定係佢